[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5033)

角細全部贏錢

slow

入波未

Slow

好慢

慢

辣敎波

20分鐘1角 又咩玩法

客fg

大波唔識叫啦

半場冇半大？

買親角大都係十幾廿分鐘先一角
永遠連c冇我份

狗會好睇好角細下

掃多格9.5s先

可以叫啲咩

走地火燄受讓 針

啲人係咁補飛咋

地震單邊11個得唔得

高水10.5s

叫完場

客隊唔落底 比狗屌
Jump

證明跌飛真係撚人

芝加哥火焰比人禁屌...

取消關注 明顯落左order唔可以開半大

咩柒都無

真係睇緊咩

絕搭og 12m快快

場場美職都踢到 咁

半大 2.1都開唔到 屌你老母

追角大只會跳樓

有冇3.5b手足點部署好

10.5s 1000
9.5s 500

lm

3444

？

好

lmed

細硬

20分鐘1射 屌你

呢場細波細角 下場大波大角

角細穩過抬炸彈
gel gel gel

純粹記錄買咗幾錢

半大只需

99%半場00
下半nba

20mins 1c 仲開9.5賣 開到角細以後唔玩美職

冇射門 開碌撚

主入了沒

收到美國大莊來電話今場佢地落左Order
因為上場輸撚死啲莊家 所以今場邊個刷角死邊個

10.5s 1000000
8.5b 1000000

Ok

補圖 sorry

有12m未呀，屌你老母

琴日角細1000果個最後有無派

屌你老母 唔想知呀

20分鐘1射門1角

美職唔入波，不如唔好叫美職啦

咪咁

3/3.5b點叫啊大哥

1-0

屌你 攞景定贈興

笑咗

想知般尼茅夫修咸頓幾撚時死

客似上場刷太多被人問候咗老母

Blocked

斷一

係 吸咗好多角大飛

場場都撚

地震上場太串

未到假波時間 睇定啲先

仲要開波前落飛

係咪羅湖城劇本

2c？

今場邊隊入波先都贏9成
咁樣踢法 似十足以前俄超
細波細角打邊爐

哭撚左

地震上場玩到莊家jump
今場邊個入波 打跛邊個

悶撚到

冇野

等半場入2.5大角大

好好玩？

唔會1.44大 都開唔出呀

火焰不敗

假封呀頭先

主12m

全場都好d 半大1.5/2 點叫

封鳩你屎眼呀2

低水更加難開出

撕得

基佬陳-完全封鎖

咁踢法有5角都偷笑

我估5-6c

依家咩境環

反而2.5仲企得好硬。。。好似有料到

呢場似默契和球

下半nba

吸飛

咁撚鍾意落底再回後

33ok?

角大同入球大d飛咁樣 好明題聚晒係下半場。。

講真美職唔係賭70分鐘即場 唔好話識賭波

根本唔想刷c

買左少少8.5細玩下

利申買親角都輸

x2都係睇定啲先

成隊野都八撚痴

11角小點輸呀

成班雞蟲大蛇尋晚10p嚟？失蹤

今次8.5有冇買錯呀

買左11.5大 點撚算

1.5b都出來

半大等死中

開定台飲早茶 我黎乞食

咩等 死撚左啦

老友 無啦 陣間夾一夾

飲水未

我點會買早飛大波架

上半場當無打過啦 下半場先開波

閪撚到仆街 真係專登殺賭仔而踢

美職根本無路捉 下半場開波10分鐘刷8隻都好常見

飲完水先開工

角大24
仲要買撚哂三格

好撚過上次半場0g0c
今場到宜家起碼有1c

咁14.5呢

同路中哂伏

都真 滿足了

fire fg

唔玩丫 屌 角細到無朋友

希望未瞓返著

半大24 角大24

0shot

三斷一垃圾49000

WFH睇呢啲波想瞓

乜撚都細系列 補飛了

點撚解我會買咗2k半大

有幾多手足陣亡？

2k角大

你個名都買半大

想知上場地震點刷角

班閪人 戲都唔撚交 直接鳩hea唔攻

6.5s?

落後

睇live 都見客隊唔刷角
上場下下左右落底傳中 仲要落後緊
今場客個hot zone 係咪禁區頂 刷閪咩

除非客又落後緊啦

10分鐘半大 pls

笑撚左 真係半場一角

想入埋7.5細會唔會太博

9.5 8.5 7.5s

自己踢自己

半1全15啊

角呢

主隊做雞架
一個射門都無？

火焰一日唔入波一日都唔會有角

有6.5b即屌

fire goal

瞓醒發現雞精細波頂到

等夾角好過

輕鬆半細

賭角球正柒頭真係至理名言

呢班演員咁樣無飯盒架wo
戲都唔交直接唔攻

咁快gel

火燄goal?

goal 條撚 一日無波入都係角細

放棄

真 我係柒頭

2隊垃圾

垃圾

goal kick

有種00撚狗

半場前比多2C得唔得

11點5大點開

2c

222222

Fire無時間啦 出絕招啦

-13C

冰封角球

半細全大了

3333

3c

連爆6角先完場

-12C

3

7.5 -3

半3全12派2個100

掛住睇 冇買到角大針

Jump

12m

又封咩

刷

妹

同我含大個角球

球證消失左丫 無12m

客？

Om食緊早3餐

完場前刷多3個

我

唔比就唔比 點都唔會比

火燄上啊

力做半和 屌

完半場前比多2C啦

半場一球都無，逼撚死人

角啊 屌你老母

同鹽湖果場一樣

多3c

有無咁撚驚死係咁封盤

可以

嚇鬼

角大能否水泥gel

羅湖有包神加持

笑左 以為有波入

角啊 陷家剷

補幾多？

3分鐘2球得唔得

25c 7+

咁少力做半和

半0全4是夢嗎

瞓地都瞓左5分鐘啦補3

70分鐘掃貨 入球大角大

仲有飲水時間

平時唔係瘋狂飲水咩 補咁少
有場飲左4-5次

半3全4好啦唔好再刷
比我贏返次角球

G chi

屌你 補時都無角 係on9

屌你老母 角啊
好撚嬲啊 角呢

屌你老鼠好眼瞓

10.5B

買左2注8.5s 1注7s

50分鐘大哂點算

入啦 屌你老母又細 快啦垃雜食狗屎

25角佢上場on9

角呀，角球呀

屌尋晚蝗真係打和

半3全11 ok?

度下場

全18

想食靚靚早餐

冰角 9.5s

Diu唔識賭 點解會買左半大

準備nba

戒賭 祝大家贏多啲 後會有期

下半場點部署

Aventon J出血

角大大波allin

我記得好似冇落地就得

一齊

上岸了？

10:30場美職又係半一盤

岩岩果輪廢撚到

啲即場咁勁都戒

半3全15

快

岩岩呢1粒幾鐘全部贏晒盤

呢場似對西雅圖00

買左1.5 2.5大

講真 支持了

No

馬會幾時開返一齊去交form鎖ac?

8.5都輸

唉講經咩 有6c都當贏啦 仲14.5

冰多45分鐘角

封盤？

又drink water?

我都輸好多點算 唔賭搞唔掂

冇得網上取消？

放個ac上黎人手鎖啦

仲未有角？

繼續冰封角球

又真係可以一球都無

50分鐘兩隊加埋3射

岩架啦 打佢老母臭閪啦 打假波 屌

8.5

No goal

落底係咁回傳 唔出波 省落人地隻腳咪算鳩數

廢到咁

50分鐘得3腳射門
on9

落完底唔出波玩回傳點入波

開3/3.5b你一球都無，好唔好意思？

10.5s爽

10半呀婆都識買

入左1.5b係咪jump得

呢場係咪輸4人

7+

無心踢就打架啦，屌

冇角冇goal

咁早撚人

咁重火藥味 一陣又RC

打交算啦

3射門3角

0:1

火燄

屌 輸....

地震

地震1:0

終於

8.5b都開唔到 笑死

屌你老母，火焰輸撚埋

地震！

唉 輸到仆街

0:1 冇角了

地震入完無角了

快入多2粒

差成三球，點叫

走盤都唔得，好撚灰

突然之間就輸波明明都仲妹緊

Nba開波

準備角大

Var????

贏得多 一日未cash out都唔當贏
最好學到杜甫巴咁贏完立即割禾青最好

波都開埋啦

俾多球全格

玩大左好難返轉頭
抖幾年調整下心態都好

GOAL

入多三球啦

等陣10c完幾多人要嘔血

見365 封

玩留

唉
火焰輸埋戒賭算
琴日連輸幾注大

等巴打返嚟再出啲即場ng

睇黎都無無角到完場 唔係火goal係地震goal就出事

7.5s

4c

入硬了

有6c完都算係咁

頂住唔要走盤

芝加哥打交就好有火

追地震ng算 火焰唔撚係路

大地震

通常咁講完就1比1

快手1-1角細頂住

完場幾多角地震話事 莊家係邊到跌低就係邊到起返身

快角

真尋日熱狗個場

和波當贏

5k注 , 落都唔敢

2:2算啦，大家開心

就知道係時候玩50k 100k 一注

紅牌主隊反cup劇本啦

火燄喪拎牌遲早爆

主隊垃圾到呢

No goal
7.5s

主隊無角無得入波

似0-2

想問下點解輸緊一粒 出面都開即場平手

灰

5黃cls

主遲早紅

好可憐。。。明知主唔穩陣都買主

主nrc

之次鳩買兩注都全輸

勁撚到
一買細即入波

賭黎做咩 唉咁既運

1-1先啦

火火追返粒先啦

主仲有5分鐘攞紅牌

唔撚係好刷得咩冇角嘅

平手盤真係好惡買 準備戒買

7個 黃牌

師兄無講錯 最直接追數重注一場就得

上場刷埋今場啲角

唔係買客ng就主追和掛

贏緊仲刷咩 快手入角細啦

一陣想買角細了

火焰突然上力

下場西震輸緊咪狂刷
今場0:0 0:1 點會同你刷

應該大把人係咁

算啦 松鼠劇本

黃牌仲多過角

屌你Nba未

呢場放棄 太撚鬼 數撚住即時投注量黎殺

火焰賤到唔輸都唔上力

果然一場刷爆晒 下一場就一定角細

買10蚊3:3先

1-1既話傻西會刷

求其搵隊入多球

1：1

1:1

等80分鐘後刷2角算

5.5 ok?

GOALLLLLLLLLLLLL 1-1

Goal!!!!! 1-1

勁到

熄咗好耐

有

犯規？

收工

傻閪好廢

Dllm 炸

炸

炸...

BOOMMMMMMMMMMM

炸埋 88

Var

炸完對家入

一講完和波

boom shakaraka

又開返工 屌你老母

炸炸炸

和啦刷啦 8.5

繼續開工

俾你jer走左

球證收哂錢 主隊輸硬 又中假波

對家入

我屌，炸乜撚，大波慘死

有無師兄可以講下點解炸 無睇到場波

填充提 炸完__ __ __

出事啦

屌你老母真係，盤都唔俾走，炸你老母咩

炸咩?完全無問題

再入過

角未

美職係咪冇VAR？

Nba未

快手入火焰反CUP

一係走盤 一係輸 屌你老母

無入球

炸撚左球啊，仲Nba

2/2.5b

9.5s好震

見到電話震一震 1-1 醒晒
本來訓著左 dllm炸

換咗個刷角仔入嚟

火炎號

CHING咁串

大家放心 唔會再有入球
松鼠劇本

大家搖撚準未
進入MLS神奇70分鐘

震條撚 最多6個

驚閪夠膽一玩到尾

逼害入球大

睇黎出晒order細波

冇野啦

11炸 咁02lu

365 一危險進攻就封角盤驚死到

支持

咸唔係上咗岸咩

佢唔係贏好多咩

上一場輸到爆廠

見過鬼唔怕黑咩

On9無角

9成人長賭必輸啦

又唔入 屌老母

地震加油 比多球

入多粒啦

笑死

我娛樂注又唔係身家注

依家幾百蚊 慢慢玩上去算
心態好緊要

又再炸

炸完係咪買對家

收到風贏左層君臨天下就收左山
而家日日un女

已陣亡

me

炸完咪no goal完場

飲水時間

1-1走盤未 dllm

上

加夠20分鐘啦

角呢喂

其實我上黎係返全職職乞
宜家已經開緊工

今場力做角細，撚有角

快手到

呢場波假到幾多角由傻西話事

出5.5了

其他波開返都冇咁多water break

火焰想點

快入 臭西

5角

5

Lm

5c

5.5一出就有

買唔切5.5

踢多7個角出黎啦屌

識追就追7.5

一出就封喎…

輸

6c

有少少時間可以買到1.46水

屌 今場咩都冇買到

365係咪痴撚線 未入禁區就封

劇本0 2
1 2
完

1.46拎去買定心丸都夠

睇黎又係賭最後10分鐘

3.5b仲叫唔叫到。。

Ban

365 個盤手之前做狗會?
驚撚到狂封

咁咪好 輸撚死

笑死我

我本來想到1.8就扑落去

我地早d瞓啦

6

6角

地震快入

開始黎料狂刷

5.5b 收息

狗會炒出嚟
利申：中學同學

刷個8c比我老友

依排365輸得多

8.5s腳震

7.5s 開始震

上場25角輸能到借財仔賠

一齊震

角細黨又末日

0:2

0-2又炸完對家入

火焰88

完

02

goal 即買 即收

屌多粒ok?

我針了

我2.6買

大地震!!!!!!!!!!!!!!

No la

fire冇fire了

1.5b cashes

未撚吹走丫屌你老母

70分鐘大波大角 中

炸未

補12分鐘, 杯佢

有冇人叫墨假半大

9.5s買到6.5s

全部錯
係對家入啊

1 2完

中還中 但我冇買到

禾度路夫斯基一入場就入波 勁到

2:2派200

一陣場西雅圖大大注

地震刷多5角救我

6.5s表示震緊

一買即入

地震輕鬆到

個龍縮手

假撚到咁 可以講咩

整多兩球來可以嗎？

開到2。5b抽一派500

條友換入黎即入波

lm
主入

LM

11

山

lewandowski 細佬勁到

今次真係呀婆閪都震

半一低水
轉一 球未

我了

入多粒俾返我買角大嘅錢

Me

冇人mark 任頂

係我了 六寶飯

500

1g1c pls

1015先轉

戒買平手盤

聖傻西勁撚到 上場cup 完今場又正氣

快2ok?

快啦 4角一球

刷多幾c啦

以為7c緊

1:2未
1係0:3

又收工

絕地和波未

西雅圖盤定溫哥華盤好？

-3c dllm

求入一球算了

即角啦

比多粒

有個帽字既都輸波

比多1角 夾死佢

仆街了

1.68 半一盤

開到2.5b扮蚊叫

10.5s

連角丫

有冇人派

補幾

我好撚想掉爆部電話 墨超角大又無 美職角大又無

手持一股 8.5S 腳震緊

6.5b
2/2.5b開開佢先好冇

買親盤又輸 贏幾多 輸返幾多

咁串

有無3粒

手持6.5b 7s 8.5s*2比多一角

唔好

幫下你 一個C好啦 唔好多

傻西危險罰球 射人牆出底線啦

死開啦…

墨超冇好正常

7.5s 9.5s 震

即場角大又全殺 6.5都輸仆街美狗

allin閪雅圖追數 dllm

即場驘哂

半一詩

掉爆咗咪仲㧵春 又要晒錢買過部

補幾多
有冇15分鐘?

美假 場場平均注 賽前角細 都賺到笑

7ccccccccc

老友勁到

+5

屌拿星補左個1.5細,炒撚埋

7

888

屌冰封角

Wowowoeoweo 絕殺7角

絕殺角勁到

屌絕殺角爆我6.5細

0:2 7c ft

fake 7c ft

又絕殺角

西雅圖呢場贏唔到就無份踢下一輪
我唔信上年冠軍今年連季後賽都入唔到

呢場都俾足時間角大補飛 算良心

唉一樣

旺到

1.68死亡賠率

仆街買左7.5b

好彩無開 唔係7.5s又輸

差1角 屌

幫你叫到岩岩好7C 勁

啱啱好追和

都要輸100蚊屌 嬲

轉盤未呀dllm

-$200

又針1k

外圍轉一球睇下狗會轉唔轉

唉6.5細慘死平時買大啲球證就唔俾開絕殺角 買細就過哂鐘都俾開

7c定8c
365寫8c

中晒肺炎
Btw,傻西復賽後作客連贏3個盤

下場送大家幾隻字

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

7c定8c呀

真。。。

仲要得1.68

複賽後場場細角 有冇人可以解釋下點解風格變到咁

地震上場先單邊廿幾

Same 細波細角輸死賭仔

屌 最後8角球證唔撚俾開埋

想懶獨特要白帽+角大

白帽上場比傻西cup3-4

1030點部署

過晒鐘 本身以為第7角都想食埋

屌。墨超又細角 仆你個街

最後連角？第8唔俾開？

唔撚係掛 客高水派錢?

入球能力有保證

西雅圖海灣者 對 溫哥華白帽
西雅圖海灣者回勇實而不「華」
軍情

西雅圖海灣者今仗有韋爾布恩、祖奧保羅米羅及祖雲鍾斯等傷兵。

溫哥華白帽5名主力受肺炎疫情影響而避戰。

西雅圖海灣者
停賽： ／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：韋爾布恩（膝）、祖奧保羅米羅（四頭肌）、祖雲鍾斯（內收肌）

溫哥華白帽
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：卡華連尼、杜辛特歷格斯、費迪蒙迪路、安迪羅斯、穆甘比爾華（受肺炎疫情影響）

重心推介︰主勝

西雅圖海灣者弱勢持續，他們在上場聯賽以1比2敗給芝加哥火燄。西雅圖海灣者52分鐘先失1球，森馬達77分鐘建功扳平，惟7分鐘後大門再被攻破而全失3分。西雅圖海灣者近3戰2和1負不勝，今季唯一勝仗來自開鑼日，憑最後時刻的入球擊敗芝加哥火燄。

溫哥華白帽上場聯賽雖然曾領先2比0及3比1，惟球隊的表現虎頭蛇尾，最終反輸3比4給聖荷西地震，阿里卡特謙7分鐘率先破門，加上對手烏龍球送禮，溫哥華白帽上半場領先2比1，基斯甸達祖美59分鐘射成3比1，正以為勝利在望之際，聖荷西地震一口氣在72、81及98分鐘連轟3球反敗為勝。溫哥華白帽今季暫得1勝2負的成績。

西雅圖海灣者需勝出今仗，才有機會晉級下一輪賽事，我看好爭勝心強的西雅圖海灣者能全取3分。

其他心水
第一隊入球: 西雅圖海灣者

雙方近5次交手，溫哥華白帽僅攻入1球，4仗零入球，由此可見，西雅圖海灣者可以取得首個入球。

對賽

兩軍上季聯賽交手2次，西雅圖海灣者主場贏1比0及作客和0比0，雙方近6次聯賽碰頭，西雅圖海灣者取得不敗的4勝2和。

白帽算

輸緊就係, 有時要睇埋邊方擦既

係 最後連角 不過角證唔俾開 直接吹完場

客了

差幾秒完

希望馬會唔洗數角

場球會場又冇波入
呢家美洲波成日細

白帽上場25c係個刷

0:2 有時啲食c大嘅仆街球證會直接吹完

轉咗運嚟

屌 補個5分鐘 球員訓地都訓左2分鐘 垃圾球證補上補都唔識

30944959

傻西

唔轉盤要白帽

轟咗1k火焰
好彩中返個客第2球
埋單輸400

墨超又角細屌

轉

狗會轉左+1

祖記個隻囉 DKLM
C朗爬去角球旗開 最後球証一野就吹完場

講完即轉

一球盤了

邊度有墨超賭咁好

場場角細 屌

7角中仲有冇水

年中輸唔少呢啲食c球證都係角大黨黑星

跟實了

仲搞緊

十分鐘一角 pk

買咩好10：30

你個五格點算

懷疑係個優尻 珀斯光輝咩咩球迷
改個尻名

勁到 跟咗

直屌上盤 訓教

害人之心不可有 損人又不利己
逢賭必輸

屌 墨超又細角

燈閪再出心水
10:30讓和 財仔注

轟左客2 4倍

無賭過重新出發

西雅圖

西雅圖打溫哥華 邊個地方大啲？
大啲果對贏

捉到你了

溫大好多

角大再追 直買3格

支持得柏斯都係on9

真 上場踢到屎咁

直接買白帽贏係咪嘥錢？

咁都屈得落 覺得好笑姐

都話7

7角阿 屌

墨超幾角 屌你

主其他個賠率跌撚到呢

2

屌 又角細

兩邊都1.88 你玩埋我果份

發現6.5s好難開

玩撚完未 仆街

無聊到

狗會又有排數角

Who

買咗100K？
見你係咁重複講重複講
同埋嗰個唔係墨超

6.5b係咪開出左

有巴打琴晚自爆左

比人狙擊到而家

是

我係on9

想戒賭呀, 波post啦

岩岩仲以為6.5個角都唔開

免費戒賭中心

1030買乜

尋日LA 盤+ 劇本？

改埋你個名做馬會ac 你一入波台就自動戒賭

超級大波

買盤不如買半場贏

數乜撚呀7.5b都開唔岀

出現了

gun

白帽升左個盤 輸硬咩
上場都入到傻西3球

主

房署應該都WFH左

大佬

原來買十萬都打唔郁賠率

美職睇往績, 輸死呀

一星期返3日

跟本從來個水位都係狗會自己係到教

硬

爽YY啦, 本身都冇咩做

返去執文件返屋企做呀

政府野可以拎走架咩

我公司樓上嗰層中咗件
都照常返工

今次一星期喎 一星期後再review

唔信邪 再角大

買哂左邊

我係起樓果啲 都係拎圖返屋企comment

馬會主全城最低水

客重飛

藍十字入未啊 屌你

跟

BS?

個fd 係housing 做GE 話要返3日

1.86入唔到

呢隊嘢係上屆冠軍？唔係呀話

ft1:0

轉完盤都繼續落飛

和尚

等即場算

落到

岩岩火焰都係

信一次白帽

yes

西雅圖上2場都輸

屌你老母臭閪 隔一陣入又要改多次
撞pw既祝你地輸清光啦臭閪

派角未牙

藍十入未

又撚角

Ht la 快入屌你

反而溫哥華都有1勝1負

白帽船

上呀

全部仆街死

又數錯角？
咁撚耐

原來係你

見親你買美職都係輸

半一初盤點買西雅圖

邊到跌底邊到起身

你有份？

快入啦屌你 藍十字

得閒去狗會轉acc啦

溫哥華復賽後係踢戈得一場 贏銀河係停賽前

有撚開咩

主隊回飛

asw主

買完大回

asw出咗西灣 各位睇路

asw 西雅圖 睇路

屌

又上返1.9 狗會撚狗

即回飛 咩料

買左主

眼殘，自膠

回到咁

1.94

屌 asw之力

主回飛

西雅圖 踢撚左兩場 兩場買佢兩場都輸

Goaaallll

買埋第3場

回到上太空

當跌左

買撚左啦屌

一下由1.83升返上1.94 代表咩

想等開波買10.5

一開頭諗住串傻西 瓜+1 白帽半一
諗諗吓都係慢慢推
單頭買完傻西 宜家就見到變左+1
扑鎚入白帽

呢5000都跌撚左了 唉

角大好似好過主盤

唔派角無錢買盤

有冇人買左藍十字

1.94 升番

屌你老母

落番半一

唔撚登出得囉

變番半一

又落返半一繼續回

有冇大波手足

越回越愛未

唉上盤1.83一下回到1.94
仲要ASW出上盤

1.72 半一

又轉番半一？

On9墨超 又3角半細

落番1.72

主已經輸左 asw加持

輸晒啦

做乜撚

驚閪asw咩

岩岩美職係唔係7角？

扑野

就係asw出先回

買10.5又撚我

LAST個個唔知有冇開

係

見球探8角

冇開 直接完

出左就回

角大3格？

黎個早半大 plz

Asw美職一場都冇中過

又要驗到2046

屌一球受讓買唔切回到半一 蝕咗半格

屌，半主/主盤 連燈超大船…

想賣飛了…

最後300 輸左既話 大家幾年後有緣先再見
祝大家贏多啲

狗會跟得好貼

假球味好撚濃郁

西雅圖88

其實做到咁都幾撚難